大膽預告，當場捉到果班有人會判五年以上

被畢業就留案底

放長雙眼睇

昨晚一定會被定為暴動

非法集結判5年？不如亂扔垃圾坐10年啦

［純紓發］我們缺乏了什麼？

樓主係燈神!?

拉你老母呀

商場告非法集結

起一起底就知5毛黎啦
呢到停 咪撚回啦

襲警+暴動
捉到果班成何犯案過程被警察錄影到

定為暴動好呀
新城市無保險賠

當年67暴動都只係判2-3年， 楊光仲攞埋大紫荊勳章，為左被捕手足，我地無得退

暴動
佢啲黑警點claim保險呀?
(雖然黑警大L把錢)

放長雙眼睇你比黑警打死呀弱智仔中二病毒撚

樓主係警犬？？

政府應加速上法庭審理

你收皮啦屌你老母
返你老母閪窿到

大家再覆五毛只會幫佢賺錢

琴晚新城市都唔係好傷

商場內被告非法集結

三毛又叫老母出黎俾人屌,俾伯母休息下啦

捉狗easy

告唔撚入啊，班狗比人告翻轉頭

連登仔 屌極唔撚醒
呢到停咪撚再回呀
成班傻閪

你收皮啦

係 捉到個班冒警恐怖分子 一定要重判！！！
不能姑息恐怖分子！！！

一堆人以後變亡命之徒

5毛 唔好推 負評上一頁

真係諗唔到當場斷正，幾部cam望住，可以點樣打官司

呀sir收隊就上連登

政府無買保險，因為大把錢

請善用起底功能，block完樓主可以出去

知唔知咩叫襲警？

琴晚單野自衛好易打

Blocked

+1...

你試下同個官拗呢一點，睇下信邊個

［夢後］錢銀問題

樓主口吻成個廢老藍絲咁
字又打錯

回夠未？ 可唔可以停？

捉到我先算啦 一班恐怖分子搶哂警察裝備並且帶備該裝備亂棍襲擊途人
沙田居民同路過人士行使公民權利將佢繩之於法
事後打完佢先出示委任證話比大家知佢係警察
咁點解佢唔出示委任證就入廣場打人行使警權呢？

無穿無爛喎 賠乜鳩？
額外請清潔姐姐啲錢？

樓主死全家

火上加油

出名五毛來
以前果堆支那post 成日留言

係呢幾個月 無咩出現
估唔到今晚又出現

法庭為起阻嚇作用，捉到果班一定重判

屌你老母仲回個啲係咪都三毛黎
幾撚多人提咗佢係三毛咪撚回呀
仲係到推post ? 呢到停啦好唔撚好呀

捉你老母塊牛肺閪

上到庭，你睇下法官聽唔聽你呢一套

收檔啦屌你老母 單機啦柒頭

你話班警犬？

叻啦叻啦柒頭

你留呢個言係幫緊佢知唔知？
三毛直接block上一頁
呢到停咪撚留言

拉得最多個班人係喺法院附近屈佢地非法集結，個堆告條撚咩

尋晚沖入商場於理不合,
圍堵剿滅而非拘補。
尋晚果批除非影正冇罩同狗互咬,唔係都應該冇野。
大佬好講真你點分市民定示威者,佢得把口咋。
你唔好出嚟嚇人。

喺喇，我預言2022中國拎世界杯

又一個唔識法律既人係到9up

利申：律師

搞咩咁多三毛上曬水

當場捉到只要唔亂講野，根本大把料打得甩，如果咁都判刑，一定要上訴到終審俾啲大法官審，再告政府攞補償

有乜所謂姐？
暴唔暴動都俾人屈
求仁得仁呀

係真嘅
你就唔駛上嚟爭返啖氣啦
傻狗

你肯定果班成晚無擲個磚，衝擊過
警方會不斷看天眼搜證據

繼續捉啦 繼續惡化問題

收收嗲啦豬閪連登仔
幫夠三毛推post未呀
停未呀

係商場入面暴動
隔離一家大細行過都冇穿冇爛嘅暴動
一間鋪都冇比人打爛嘅暴動

依家係咪得畫家告到

你點定義個個人係行街定暴動？
黑警衝入商場 叫人就拉
行街食飯唔撚得啊 你都on撚鳩
你係咪狗啊？吠完好走啦

判你老母呀

警員有隨身錄
口罩遮到，衫褲鞋襪無得呃
當場斷正衰硬

樓主隱世五毛來

屌你老母閪啦
放映會果班無辜點撚樣告得入呀

大膽預告 你今日收皮

收皮啦五毛狗 臭龜有邊次唔係高調拉人 低調放人?

玩單機啦柒頭樓主

今個月仲未爆100蚊咩

樓主個名唔係第一次見 知名三毛黎唔駛理

法官點會唔聽呀 你上過庭未呀戇鳩

Hi Police

絲打咪一時衝動自爆

底已起
原來係popo

除非係現場有份開波而被人拉，咁先難打甩;
普通喺現場，根本好正常

( Show Blocked User - 光之練金術師 )

你幫夠佢推post未？
學精未？ 三毛特登講啲野引罵戰
引你地回佢推熱門
仲應佢？

死撚開啦仆街三毛

咪係道鳩up

[代POST ] 律師朋友: 今晚絕對好撚易，好輕鬆打得甩。

完全封鎖 -> 上一頁

商場行街都暴動？

疑似冒警人士暴動咋？

一定唔會告得入
黑警係未有手令下入私人地方執法程序唔啱已經煮得死
重要委任證同number都冇你話你係警犬我就要信呀比個唔知乜人打還擊係自衛反應

Popo唔識法例係到告告告

善用起底功能 勿推 勿回覆 此post已完。

暴動=新鴻基claim唔到保險

商場入面你告得入

五毛！

要睇下場內鋪頭嘅愛國之心啦
唔使新鴻基地賠償損失

樓豬鳩噏判死刑

on9
入商場係非法行動

大陸仔 未字都打錯
打拼音啊？

細膽預告，所有人都唔會告得入

大膽預告 你過唔到呢個7月

有不反對通知書何來非法 依家係合法集結啵

拉40人，36個在大會堂一帶，
當時不反對通知仍生效
點撚非法集結？

普通襲擊最高刑罰係一年，暴動要非法集結的元素，係商場內出現比較難証明係非法集結

好奇一問，如果示威者係新城市廣場入邊受傷，可唔可以告番新城市廣場作出賠償？

無委任證襲乜撚野警
邊個知佢係警察

只要打倒政權，佢地就唔洗坐，坐果個係你

定啦 除非影撚到曬你個樣 同埋證明到你打狗 否則一定告唔撚入

完全封鎖

0.3

支持

含撚啦五毛仔

沒有暴徒，只有暴政

著黑衫行商場犯法呀？

#未審先判
#唔識法律咪自暴其短
#blocked with anger

利申： law jj

人哋行商場俾人打喎
人哋遊行完咗
諗住去新城市食飯都俾人打喎？

依家啲警察係唔知做乜撚嘢失哂控
沖入新城市嚇鳩啲普羅市民
人哋諗住食個飯都俾人拉

叫律政司立例唔俾人去新城市食飯囉
叫律政司立例唔好俾人去新城市行街
叫律政司立例唔好俾人去City Super買嘢
叫律政司立例唔好俾人去一田買嘢
叫律政司立例唔好叫人去UNIQLO買衫
叫律政司立例唔好去MCL睇戲
叫律政司立例唔好俾人去食鼎泰豐
叫律政司立例唔好俾人去Food court 食飯
叫律政司立例唔好俾人去新城市買化妝品
落嚟叫律政司唔好俾人去新城市買日常用品